林鄭：最喜歡藍色

最愛藍色

真係好鍾意藍色

一齊都變藍色啦

佢隻中指
藍pepe精靈

正wo

你說藍色是你最愛的顏色

所以親政府嘅係藍絲
藍色粉絲